67暴動主謀工聯會剩女麥美娟話叫「重光香港」係顛覆國家喎

咁呀，我地一齊叫多幾次
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命

唔比講到時咪騎劫佢其他用字囉
大家有共識就得

每次諗起粗口娟個樣都好想嘔

剛復香講
蒔袋格命

唔講粗口都嘔啦

屌你咩，食緊飯呀

🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮

民主建港

其實香港哩啲夏天熱到仆街冬天凍到痴線既地方真係重光都晒氣
搵個好住啲既地方建一個香港人既國家好過

民賤聯全名頭四個字

民主建港協進聯盟

巴打有乜好提議？